274熊過2日，你問我答

今個星期5日打左8隻熊

幾錢身家

無問老豆

本多終勝

三十年黎日日比人鬧敗家仔

妹多一個星期先會打到把
定啦鳩SIR

每日一post比大戶知有人專一熊到落15000

啪

將依份堅持放係事業上 你今日已經名成利就

呢d野我老豆幫我打點好哂啦

講真！好真心的，可以比老豆鬧係敗家仔，都係幸福既一種！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可